HKEdu non Jupas 2017 interview問題

小弟cgpa唔高，得3.2，讀緊bucie
收到edu bafs嘅interview已經好開心，好想把握好每次機會。
有冇師兄師姐可以分享下經驗，最好有in過嘅講埋個流程
歡迎相認

Pish

其實用jupas成績訓住都入到啦nonjupas仲揀edu

Pish
Hkcc 3.43收到edu bba同地理interview

Dse得13分

師兄你個情形咁熟口面嘅

Push

我都係CIE 都想教反Acc 求相認

利申 Y2 CIE PA 你呢

In 過gcs

嚟緊等in English studies
點解要考埋普通話

EdUHK

我都English Studies，但唔洗考普通話

我報左通識教育 有無巴sis知道呢科嘅嘢👌怕入唔到 gpa過3

Pe佬 我係tourism

聽講in中文個d都要用英文interview

有冇interview

上年啲人in都話要考普通話
叫我講普通話真係叫我去死

PA 姐係 ACTY

屌8半堂未訓醒

未收到：-（

知唔知要咩dressing？

有錢就收

聽人講可以casual d，但我都係打翻條tie穩陣d

師兄真定假

你in咩時段？

報左GES 利申商科jj

係咪啊ching 我interview唔掂

其實GES係咪無interview

係 愈早報愈著數

利申：讀緊

願聞其詳

Ching你gpa幾多架當時
同埋佢最低收幾多gpa？
我first round報左
大約幾時會出goa？

你想知d咩

點解越早報越著數
我12月中後先報 GPA叫過得去

我個時gpa得3.1 3.2到
佢condition寫住good gpa定唔知咩 冇確實話最少幾多 以我所知有人gpa差少少過3都入到 佢係早拎offer但meet唔到condition 搵人幫佢寫信希望酌情處理
以舊年黎講最早好似二月 最遲開學後都有

我12月1報係咪叫早 不過gpa麻麻地

佢跟分派 如果你gpa高佢點都會派比你先
如果唔高 會跟先後次序派

Deadline幾時? 我好似deadline前一兩個星期報 八月先收到offer

今年deadline係1月15

咁我放心小小

求相認

已經冇左啦？

或者應該咁講 係deadline前 （即係今年既1月15前）
佢自己內部有個日子 會處理左個日前apply既人 即使gpa比之後apply既人低

例如：當內部deadline係12月31 正式deadline係1月15
學生A：gpa 3.3 1月1 apply
學生B：gpa 3.0 12月30 apply
offer會比左學生B先
但我唔知gpa高個D佢係咪都係咁做
而late application有offer既機會好微

另外 佢唔單只要睇gpa 仲要睇你asso讀咩科
因為會影響trans credit 同埋怕你入到黎讀唔掂哂左個位
雖然係咁 我都見過有人asso讀商科之後入左ges

利申：舊年問過ges department d staff

想問下佢幾時收offer

我English Studies，之前收到通知有interview同written test，早兩日又收到通知，見到改咗淨係要interview無咗written test
有無巴絲知點解

1月13號報係遲定早

2月16號

己灰樹 冇報到

有冇巴打有報 pt sen degree

係咪愈早in 就代表愈易有機
當然要睇埋interview啦

放心放心，自問狗都不如

16號要in edu sci 有無ching請教下
同樣CIE GPA啱啱好3

有無fd子 下個月in special education

預備啲stem education資料 有機會係gp discussion 題目

下星期in bafs 留名

有冇人知psy interview 可以點準備？

好似係一group人 逐個自我介紹
再之後就一條題目討論 (英文)

巴打係咪16號in

巴打我都係 你哋點prep

冇吖，沖涼個陣9up下英文當熱身

Just pre self intro

有無人收到history同early childhood education既interview

好驚 16號要in 好驚佢啲問題好飄忽

巴打in幾點？

有冇人下星期in edu General Studies 唔知會點in呢？

中文教育interview

我gpa勁差
佢叫我去interview係咪姐係成續ok

有幾差吖巴打

唔過2.8

咩科？

迷失巴打，你仲未收到interview?

未

有冇2點in bafs嘅巴打到左

想問下巴打自己介紹多數講幾耐?

我deadline 遲左一日報中文教育，gpa >3.75 ，dse中文有5，但無interview喺咪已經無機

機會唔大，因為gpa太高，教大唔會收

真咩 爆4咪pk

以為ges唔洗in先報 點知最後都要in
我interview好差架ma

佢上年好似唔使

有無人報pe

講真，3.75應該唔會淪落到eduhk

我冇得in ah巴打

下，gpa太高唔收喺咩玩法
都有報hku中教，但嗰分未到3.8，唔上唔落驚無 interview

小弟下個月in

加油

因為佢地會覺得你攞佢地嘅offer做水泡，而事實上又的確係

我有frd3.7入左黎讀幼教喎

有冇人話我知小學數學offer係幾多

幼教點同